其實人類只係用緊0.1%嘅大腦潛能

但如果你用到1%就可以變李嘉誠，bill gates同霍金

李嘉誠有錢=醒？

呢個假設係錯的，基本上我哋整個大腦都有用，只係有啲人啲神經突觸嘅連接好啲

唔醒點有錢？

一命二運三風水

點都輪唔到醒唔醒

個人努力都好重要嘅

又黎偽科學

佢俾個主席你做你都做唔黎啦
仇富還仇富
你唔可以否定佢嘅能力

我冇話個個都做得嚟

佢唔醒既話，多多錢都比人呃哂啦

你呢啲咪天真囉

你條命生得好身邊自然會有保護你嘅人

連登仔

係，要開發咗松果體先有超能力

如果可以將全人類嘅大腦開發到100%就好玩囉

Lucy

On撚9 死都要自己個理論岩 死都唔信人地有腦過你 唔醒點樣有生意頭腦呀？

咁你夠唔夠佢醒？

無啦啦又屈我唔信人有腦過我 幾時有講過

有生意頭腦，無運咪一樣死

好似uber咁，係啦賺好多好叻
早排睇頭幾輯Dragons Den其實uber出現之前幾年已經有人present過相同idea，當時冇人buy之後咪沉底囉。同類嘅嘢全世界每日都發生緊

醒係唔包發達，有啲人真係死好命你又吹佢唔漲

你斬斷手手腳腳都可以變霍金，唔使搞咁多野

四捨五入犯太歲

同意 你睇吓香港啲高官就知

lm

蠢人就係靠呢啲麻醉自己

地盤工人唔勤力? 你都onlun79

External locus of control

勤力得嚟都要食腦，唔係靠鋪牛力

on9

要唔要試下切走另外嗰99.9%?

有冇諗過其實係已經用盡 但最盡只係可以去到而家呢個狀況

其實麻醉都冇講錯
由頭到尾我都冇話過自己係咩聰明人

黃子華都引用過木心，“有知之爲有知，在其知無知之所以無知”

我就冇辦法學你地咁去堅信 醒 = 發達

霍金有手手腳腳架喎
仲要好多女埋身喎

誠仔都係大埔起左大大座觀音
唔知邊個先蠢

有啲人就係冇左某部分腦先可以集中開發果小部分腦，變成某方面嘅天才。

咁有冇邊個唔醒都發左達架

點都有位入

Fake

佢係開發左個腦先可以打通啲鬼神門路啫

佢咁都有好多女埋身，如果佢係正常既話，好難想像會點

啲女係鐘意啲無手腳架
睇下日本個五體不滿足同外國啲冇手腳嘅人
咁你冇左手腳就得一個地方可以發展。

Off哂topic

可唔可以討論番大腦潛能

一命二運三風水四積陰德五讀書
六名七相八敬神九交貴人十養生

咁佢前世做左乜先咁有運行？

樓主用盡100% 同0.1% 冇分別

會變usb

醒=有錢？
睇到自己咁高，大撚過天地。。。
無天時地利 神仙都死啦

蠢

連登仔不嬲全香港最醒既精英

無女只因所有女人都係雞

無樓只因懷才不遇

9唔搭8 on9仔

認真回覆無人理

我地竟然要輸比冇手冇腳既……………

佢偽科學當真仲唔係智障?

幫你老母執骨灰啦玩具狗

係樓主你弱智先用得0.1%

用果0.1%都咁勁
用100%未

用冚家誠 嚟同 霍金 依啲大智慧嚟比

腥港豬真係當有錢就有貢獻

點會得咁少 你平時遇到危險 感覺到轉數快左咪就係個腦用多左%

日日開行100% 會燒壞腦架清

身體負荷唔到

但照道理 生物又唔會發展冇用既嘢

唉
溝女果時快就夠la

其實有無諗過你個大腦係同時做緊極大量嘅multitasking ，身體每一個部分佢都需要處理嘅同時人類仲可以做到咁多嘢諗到咁高層次嘅知識
與其話我地只用唔夠1%，不如話智力腦力運算只佔大腦功課最多幾%
當然依啲需要生物學家權威去反覆驗證

樓豬用得0.1%咁少

咪係，大陸都好多億萬富豪，唔通又好醒?照咁講，電話騙案比人呃成百萬嗰啲，搵到咁多錢，應該醒過樓豬先係，但又會比人呃

Iq同財富不嬲唔成正比
除非天才級別

信個野個班就真係用得0.1%腦

佢呢種人永願唔會認自己衰 成日覺得人地成功係好運

用盡100% 同0.1% 冇分別

大腦分咗好多區域做唔同嘅嘢
智力嗰part佔咗小部份
唔代表其他部份未開發

你呢d咪一世嗌窮，乜都賴落運到既廢柴囉
咁所有有錢既都唔係醒，全部都只係有運啦 ?

可能人地好有錢先咁講呢

唔好去到李+x咁極端，身邊好多人做事好撚鳩流運桔，但又負負碌碌碌到幾層樓 做到老板仔

唔通唐英年 林建岳叫醒咩
發達有錢太撚多原因喇

把口臭撚到你 可憐狗